入嚟講兩句 想時間快啲過 (9)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我嘔記得加你個名嘅話對唔住

成日都有人問幾時開tg group 大家點睇

我無問題丫

最近成日都唔見你嘅

劉明

去左煲劇。
煲完劇十一點就訓得著，但五點幾就醒
你assignment做成點

做咩

啱啱睇完lecture video

覆返木木花焦子絲

爆咗post啦

唱俾樓豬聽

我都唔知道啊

想開谷多啲

貼圖加油

去左朋友屋企坐，時間過得快左

開谷師

去咗陪人放狗 時間過得快咗

新post lm

返緊工好悶

係新人喎

點唱

放我？

Tg樓豬

冇見幾日已經爆咗幾個post

食咗飯未？

食咗 5點啦

點都要變老㗎啦 陪下大家唔好咩

做緊咩

上連登

一齊慢性自殺

哦

真係想唱比樓豬聽痴線佬

知道了

但係樓豬做緊功課

樓豬係學生？

我試過痛左半日郁都郁唔到
然之後拍左兩粒特強止痛藥

妖 有冇搞錯而家先知

唔好起我底
唔細個唔大個

早死可能係件好事

係

想知啫

唔係必理痛 係advil

是

人生多痛苦

試吓下一個post開11

又扮

人生苦短>>人生苦長

你會蒲頭再算

不

點解

真
30歲就夠

中五女仔學人咁爛口

自從中五之後好少飲手搖

咁又唔得wor

再講就俾你估中啦 我唔答啊

咁幾多 40夠唔夠

等啲人死搵爛搵

兔仔好惡毒

辣油好奸詐

想識樓豬

減肥
同埋戒左開頭就冇咩太大慾望想去飲

點解係

痴線點解

冇得解 就係想識

有緣咪識到

入！

自私識

上連登勿認真

三哥！

係唔係返屋企食飯啦

點解自私

你留tg咪有緣

我真係好聰明

三個湯底好食好多

真

下次趁你唔覺開個13先

我實唔信㗎

巴打淨係識你唔識我

天真無邪嘅外表

你個小妹得中五要謹慎交友

中四啊 又屈

不！

唔鍾意食韭菜

變左飲食台 三哥完勝

Agger

樓豬同洞洞丸想招人赤口打牌
有冇人join

覺得食完韭菜會口臭

係又食
今晚食團年飯

想食了

原來你係三哥師

必食

幾時開谷呀

唔識打牌，board game可以？

想去 廢事一個人

我買機票返嚟join okay?

FaceTime okay?

教你打

我唔識計番數

樓豬幾時先留tg

小妹想知出到黎
到底會有幾多有棍小妹

我幫你計埋啦

咁想搵me做咩

肯定有你依一個有棍小妹先

傾偈

你留啦 樓豬可以say個hi先 做緊asm

點樣facetime打牌

爆自爆

一瞓醒喺度捽碟

矛人想要禾tg

唉 好啦

都ok痴線

5分鐘後del呀

究竟有幾多扮女人 同有棍小妹

邊個捽碟

係咪真係打先

小妹係女都想去

Add唔切

add咗

如果係打應該要夜晚打通宵
夜晚要同屋企人食咗飯先

樓豬怕醜 依家開多5分鐘

好啊留個TG

得啦得啦知你有人陪

太悶了

上水了

嗨

嗨 琴晚太多人 唔記得左覆你

岩丫！！總係覺得只要雙方堅持唔放棄，總有一日可以透過溝通同磨合解決問題真係好唔甘心點解對方會想放棄
Btw佢仲係冇搵你傾番呢樣野？
叫春就是逢人都對住佢叫嘛唔會嫌煩的，有一日你開始好番d你就會叫少d架啦

行完街同大家say個hi
btw冇泡菜賣sosad

好想食韓國嘢

無我份

惹人羨慕

講起就好有食慾

真
朋友聽得多嫌我煩

自己都嫌自己煩

你食得好辣

我呢啲廢物食開清湯

我寧願做懦夫都唔要喊住食麵

整咗個三文治做早餐，又食埋蕉

係咪打牌嫁 小妹唔約人嫁啦

我都唔知道睇吓你哋
如果你哋可以打通宵嘅話

預我一個 小妹過年冇野做

扮咩小妹

真係小妹嫁 藍字絲

泡菜我最鍾意食宗家府原棵 買返屋企要自己切嗰種最好食

我冇得要求咁多

係！自己切嗰啲真係超好食！

飲醉左既感覺真係好舒服

預埋小妹

擱淺巴一齊黎囉

打個牌都mk

我反來了🥲

你最近點啊

馬莎禮盒做緊半價優惠究竟朱古力曲奇好啲？
有邊個食過邊款覺得好食？

好多野追緊，叫忙住過日子

食飽先有力喊

終於ot完翻來了 但聽日星期一

係度推post好d覺得會有多d同樣經歷既人睇到

姐係聽日又要繼續努力

同我感覺一樣 但佢問比機會我

佢啲brownies ok好食 同埋佢嗰個芝士長條餅

啲人成日催我開group

同路人 今日要翻去ot朝早10點到3點 餓左一日唔L完宜家先返到屋企

開完呢度會靜 我覺得呢d樓主決定啦

其實工作真係好事 如果今日唔翻工 應該又會喊足一日

唔會係做design啊嘛

真 唔洗翻工唔洗上堂 好難捱 覺得自己好肉酸

唉 返工累真係好能慘我上司一d領導魅力都無 個個都唔想do了

嗰種酸味好食好多 其他切咗嗰啲多數會甜啲

我都唔想衰比人睇 加油啊
d度係我既9 up地方

打牌新手bb

唔識打牌約左個失戀fd 放負

準確啲來講我都唔叫識 但運氣唔算差

自從我失戀後 就好能唔好彩
今日知道有個同team 可能要走 好sad

好有品味
petpet當家

不過你講好酸嗰隻係攞嚟煮餸
煮泡菜湯超好飲！

Come

頂唔記得咗你要陪男朋友

應該唔關事嘅

我鍾意食酸 我食乜都鍾意加泡菜一齊食 得閒冇事 口痕都會當零食食

以前唔鍾意食泡菜
唔知點解睇完韓劇見佢地成日食之後就想食
韓劇好波

正到

你太高要求

THIS MOMENT EXISTS ONLY NOW AND WON'T COME AGAIN.

Chateraise

逐層逐層食是常識吧？

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒

屌你見我都想食

雖然未經歷過 但係都希望你可以快啲放下傷痛

你個有棍小妹好爛口

屌 對露營野冇乜研究 唔係好識咪走去post問吓人 啲人惡撚到

唔係好明睡墊睡袋同枕頭嘅關係咪問吓囉 點知條友問我平時喺屋企係咪冇瞓開枕頭 我成日以為睡袋就咁拉埋就瞓得 所以唔明點解有枕頭咋嘛

睡墊係等你可以唔使直接瞓喺地
Btw真係好惡

吓？咁不如你講佢生你出嚟
無論佢對你做咗啲咩都係啱嘅
因為條命係佢比你嘅

我覺得帶人去旅行真係唔代表啲咩
你細個造成咗啲咁嘅創傷
同你講返嘅時候 你仲講到咁嘅嘢真係冇嘢好講

貝澳有個地方可以露營唔洗帶營啊 你可以搵下星園 好靚

佢聽日實習完返到屋企就會見到我張咭

原來爆左posthi我又上水了

你好

但今個月夜晚好清涼 唔下個月先？好易病

我陪你

唔知佢去咗邊

可能忙緊呢

下次你都係小心啲啦
始終你覺得唔為意嘅嘢可能對人哋來講會勾起一啲傷心嘅感覺

我都知道你唔係有心
咁但係你知道佢對現時有創傷嘅時候
都要自己小心少少

仲買唔買得切

由星期四開始唔見人

由17年就一齊喇

long d?

Yes，未有疫情之前個女仔會嚟香港

佢好鍾意 但係早一個半月之前
好似俾佢阿媽喺佢出街嗰陣揼咗

我好怕熱 但佢話好多嘢做 冇乜興致
再睇吓點啦

食咗 新年就快到了 有笑口「組」食

真，我嚟英國之前都唔識煎牛扒

差唔多五日冇跑步 中間有一日做過hiit 然後我諗緊要唔要而家落去跑 但係硬係又覺得自己個人好攰

呢個勁好食 之前買咗一個之後停唔到

其實煎扒先係最難

我而家每日係屋企做workout 唔敢落街

依家仲差幾多腳

我都整咗幾次well done先整到medium rare架

我返嚟啦

各位早晨

完全唔知點先可以煎到medium rare

我一係hiit 一係跑步 不過跑步居多

學校未安排到，應該三月中先有得出

我google咗好多次

搵自己朋友打算啦

我都好想操 冇得操三個月打回原型

認真㗎？

好好食 但很月巴

年糕！

手機明星三缺一？

好似好多人咁
真係可以開定group

兩枱都夠人

去邊打

肥咪肥

Hi

蘿蔔糕！
我兩樣都要！

未知住

真！

Book個場打

又話戒賭！

都真

LM

樓豬交完功課 心情非常之愉快！

恭喜晒

肥小妹冇人要了

恭喜

好熱鬧

做完真係覺得自己好醒好叻

2359 fighter

留名！

係 不過me 2353交咗 best time management

Gun

心情咁愉快咁就依個開個mj group先 好唔好？

差評 唔係2359交

依度嘅大部人都係咁㗎啦

+++

唔敢 驚呀大佬

好 呀
依家心情好好多

非正式tg group for赤口雀友們（雖然唔知約唔約得成）

可唔可以入去食花生

有咩花生食

睇你哋文字直播打牌

全部都有棍小妹 嬲咗
洞洞丸欺騙我感情！

對唔字

仲要改個咁女人嘅名

好女人咩
下次改返

今日少靜

唔男人囉

今日食營多撈麵

我都好耐無食

配料係腸

好好食咁

有鑊氣好好食

你個過期出前一丁

搞咩

冇食喇 但係仲有五包

細個嗰陣我爺爺嫲嫲成日煮 日日早餐都要食

炒咗佢嚟食！炒丁！

食完又屙就gg

我係唔係要轉紅？

小妹準備入去識下同性朋友 點解個個都巴打黎既

你講到成碗粥咁

應該唔會啦 應該係包湯粉出事？

唔使啦 咁樣幾好

變性？

有棍妹妹都係妹妹
你唔係嫌棄啊？

by 最愛乂小妹

做咩咁hyper

新鮮嘅馬拉糕好好食

嚟格劍啦

hi辣油

頂置？

g持

我都想打牌

置ed

香港冇你嘅事！

橙

講笑

我都想返屋企

我知道 但係都應該有排都

淨係可以望住自己整嘅迷你香港

咩嚟？

我買咗個材料包 係香港嘅紙模型

我完全唔想返，但掛住啲朋友

點解唔想返？

屋企人將我間房轉咗做game room，我返去都無位瞓，佢哋都唔預我會返。
同埋我本身同佢哋關係唔好

相反我係傾電話FaceTime 多

笑死入左gp完全唔知邊個打邊個 仲傾到計 好神奇 好好笑

會唔會太衰⋯

唔知遲啲開正式group會點

我知佢忙 雖然我要求日日FaceTime一次 十分鐘都好
佢無理我 我都理解
但到最後一個月先一兩次FaceTime

我朋友聽到都話點會咁做

唉 唔好再講了

佢唔搵都冇得迫
唉溝通真係一門學問個頭開得唔好後面好難搞
不過你有進步係好事丫，慢慢黎，叫下春，總會過去的

叫做最尾好嚟好去，雖然被分手，但感覺好安祥，放低左舊大石咁，互相叮囑一下就冇再講咩。即使睇番回憶都係有少少不捨，但更多既係回味。之前可能會覺得佢仲唔反省自己既問題，但呢一刻亦唔再重要，冇必要再咁執著。好好活下去，改下自己既錯誤就可以了。

[/quote][/quote]

加油 有咩可以上嚟傾

雖然依家個人係會開朗咗 少頹咗
但係內心其實好清楚一定唔係發自心底嘅快樂

即係我好清楚自己只要係同佢一齊
無論係靜靜哋坐喺佢身邊 又或者望住佢 做咩都好
都會覺得好開心 好幸福

我返嚟啦大家

Hihi

擱淺

去咗搞咩

跑步沖涼 依家敷緊面膜

啱啱執野嘅時候見返狗狗嘅水樽 就開始喊到收唔到聲 好掛住佢 雖然佢走咗都差唔多一年 但每次諗返起都仲係好唔開心好掛住佢

咁c伏自己跑街？

係呀

狗狗一定好愛你㗎
好好哋保管佢嘅嘢呀！

我唔敢自己跑

我一開頭都係 後尾跑下跑下就唔驚 但係跑嘅時候都要提高警覺

多謝你
佢以前用過嘅水兜 最鍾意嘅玩具全部都仲有keep住 希望佢宜家喺天堂過得開開心心喇

你平時跑幾耐？會帶咩去跑？

起碼半個鐘 手機 一個卡套入面有八達通同埋身分證 同埋AirPod 我一定係着件有袋嘅風褸然後擺晒啲嘢入去

以前日日返到屋企佢都會擺哂尾仔好開心咁迎接我 每朝起身打開房門第一眼就係見到佢燦爛嘅笑容 雖然都過咗一段時間但有時都仲係會唔習慣

唔驚跌啲嘢？

:HI

老婆話呢排大脾有野
因為佢緊張底 上網搵左好多資料
有好多都話係淋巴癌特徵

本身我覺得佢杞人憂天
但係今日望望下d股票突然諗起
其實咁努力搵錢 都係想同佢有好啲嘅生活
如果佢真係有咩事
你比一千萬 一億我
我都唔會滿足
比我揀 我寧願用一生嘅資產
換嚟你一世健康

唉

純粹叫春
聽日會book醫生
希望係諗多咗

好靜

真 又瞓晒

：沖涼先

錢財身外物 記得陪多d老婆

我又嚇走曬佢地

：😦

希望聽日你返嚟報平安啦

可能諗得太多 瞓唔著
On99坐喺廳

Btw聽日陪佢見醫生
起碼佢個心定d先

Weak小妹成日遲交功課

：zz

多謝絲打

睇完應該幾日後先有報告

唔洗太擔心住
其他徵狀有冇中先

：樓主？？？瞓左？
：？？？？

有棍小妹唔係小妹咩

理性上知
感性上控制唔到

Block user not found

比你再次意識到老婆對你幾重要
呢個時候最好係望住窗出面 食枝煙

嗱 認自己有棍啦

懷疑樓主排9小妹

我終於回來 整咗xo醬炒蘿蔔糕

又教人食煙！壞呀你

而家食？

最愛尔了

電視/電視劇係咁講

好好食咁餓

壞學生妹！

Pin thx
有證據顯示樓主玩毒撚

毒撚係唔玩 但唔好玩毒撚

Pin咩
我好錫妹妹㗎

瞓曬？

個風褸有袋 個袋會有拉鏈

食完啦

識煮嘢食係咪會加分

：zzz

是 會洗碗更加分

大髀有嘢嘅意思係大髀摸到有粒野？

毒撚：

想食

樓主比吓面小妹

之前去ex屋企住 係我洗碗 不過唔係我煮

係 開始眼瞓 打錯字勿見怪

咁夜係咪開始無人

：-.-b

唔係

我都想食

：凸^-^凸

梳囉

惡到

noted with thanks 👍🏻

你對我咪又係咁惡

係咁惡

聽日有堂 瞓先

88

sor lor

8

煮得好醜

無人lu

樓豬is here

樓豬唔係瞓咩

在

Not me is因緣

乜咁夜
大家放得低未？

夜晚 真係好難捱 又瞓唔到

唔知

好悶 半夜瞓唔著

放低一舊屎

好眼瞓

咁夜仲唔瞓嘅

依家瞓啦 唔好死頂

八點半咋

9.瞓囉

扎醒

試吓先

放低電話啦 你聽日要返工

聽朝面試

垃圾！垃圾先返工

緊張瞓唔到？

點樣滋擾？

我覺得自己一無事處 失戀 失業

心痛得快要死

早晨 回來了

早晨 返工？

係你同佢投訴完之後開始懷疑佢跟蹤你哋？
有冇同管理處傾過？

A new day starts !

Good morning

你有冇瞓過架

有呀 大概4.瞓 但係醒咗啦已經

早晨 9半堂

仲要上堂？

9.堂 但掛緊機 個腞好塞少頭痛

有得網課算好以前讀u成日要上8半堂

要啊 初一先放假

寧願上實體堂 起碼有得見frd

去洗個面會醒神啲

我個人好精神 唔眼瞓 但係feel到自己好冇活力

早晨

好掛住佢琴晚忍唔住睇番以前d相

早晨

好多有棍小妹
懶到你 又煲劇 煲咩？

正 想識多D巴打

搵緊韓劇轉頭睇runningman

掛緊機上堂
等我拎部MacBook出嚟睇runningman先

你幾時搵佢？
做好心理準備先？

係咪未食早餐

舉報你

尋晚夜晚都無食 依家食緊
飲杯咖啡個人都精神啲

米癲拉

被分手了
雖然覺得自己唔夠愛
但係都好唔捨得
希望你幸福

咁但係問題係依件事你點都要解決㗎喎
你咁樣拖對自己有咩好處？

再者 咁大個人 處理感情係唔係真係咁唔成熟先？
如果真係拖得就拖 個男仔都唔係好得去邊

可能就係因為feel到你唔夠愛

我坐喺度 但係個靈魂唔喺度

已放棄 遲啲再睇返lecture video

放個屁

唔係成日聽歌睇片 買個airpod會唔會好撚on9

偷懶師

唔會 依加平左

早

係遲啲勤力 唔叫偷懶

是
掛住去睇runningman

買嘢需要理由？想買就買

唔會吖 可能將來會有用

撥

去咗睇女神降臨 好奇睇吓

你都係偷懶師

好睇

識野 我都睇緊 文佳煐好正

男人老狗韓劇師

我係扮工師

車銀優靚仔

我都覺，身為巴打都覺得佢好有魅力

我係有棍小妹

睇到我濕晒啦

你唔係巴打咩

我係啊

機師

你兩個咁戇鳩得唔得㗎

啱啱醒起有巨人睇 做下巨人先

你印仔中毒 已經改變唔到你image

你都係印粉

印仔咁出名

非

早晨呀大家 啱啱上完堂

係 出名膠

仲上緊

慘豬

幾錢

我無乜物慾 airpod好似無都ok

定係將來有用先買

琴日洗左三千蚊

係喎無為意tim sorly

積谷防飢
Btw早買早享受 遲買享折扣

1249

AIRPODS PRO 就1499

1249對於一樣唔常用既野黎講少貴喎
考慮下先

係 不過可能就出新款官網就未跌價

都係 不過算平左

有啲後悔之前買電腦唔加700要pro

係啊 好想放假

上完？

上完好耐

同意
相愛很難

奢侈品終會成為必需品 三思

Show blocked user

咁正 可惜

食咩好

又hup9me

三哥

要學生先買到

都好

三哥師

買左勁抵

雞肉同麻辣湯真係

有棍小妹

我都諗緊

三哥世界第一

是 十小辣對我講黎都夠味

畜生炸醬三酸十小辣 仲要倒埋口臭肉啲汁落去

口臭肉 世界第一

自己食哂成碟會唔敢同人講野驚臭親隔離

所以而家唔好買住係咪

之前買完airpod一星期就出左pro
覺得傷心

唔會平好多啦 都幾年先平幾百
不如早買早享受
Btw依家已經用緊

咩意思
連登唔係香港最大同性戀嘅論壇咩

無 純粹想講下「有必要先好買」嘅觀點
利申：有AirPod但唔係我買，的確係幾方便

小妹都想有男朋友送比禾

自己買俾自己

講咗咁耐究竟因緣係男人定女人

樓豬又瞓咗兩個鐘 但係瞓醒咗之後都係好攰

呢幾日成日都會好攰好想瞓 我係咪有病

做禾難朋友

左手買比右手都唔得

禾系難人

日日都咁夜瞓 唔眼瞓先唔正常

尋日仲喺度扮小妹

但係我依一兩日先咁

得

最後你作詩俾佢？

一定好好食

夜訓 同訓得唔好
就算補返眠 都會覺得古攰

有信心啲啦 你手字咁靚

瞓得多都會攰

咁真係要好好調理自己身體
最近真係覺得好似身體差咗
但係其實我都日日好遲瞓咗半年有多

連登定劣：叫自己小妹 十有八九係難人

自己嚇自己

祈禱自己無病

今晚食咩啊 先四點咋喎咁早放工

其實如果過咗11點之後
佢仲有咁樣嘅噪音滋擾係咪可以報狗？

時間點先過得快啲

上嚟圍爐吹水

又食cake

就係你呀 又喺度花茶又cake
搞到我以為你係小妹

依度係唔係個個都係印仔師嚟

我話洞洞丸

花茶師

人唔開心一定訓得差
但早啲訓 你可以控制到

早排夜訓 返工成日要飲咖啡
早小小訓個人係精神好多
又無咁易老

對唔字小妹錯了
最多我唔再扮小妹

講吓笑啫

鬥肥大會？

小妹開心

以前成日夜訓
搞到有眼袋 唔知點先消到

我冇報警，我係跟住個程序去的

ok破左戒叫左杯熱奶綠

佢過夜晚11點就冇，但佢由朝嘈到黑，嘈足全日，我就算拮聾對耳都冇用，因為仲仲要跳到地震，除非我可以懸浮

原來今日都有功課9.要交
我唔想寫prgm 呀

咁多嘢做嘅

IT狗扮女人？

係prgm course每個禮拜都要交功課

Prgm就要係it狗？

咁慘嘅 開sem以嚟我淨係交咗一次功課

啱啱行完街買左好多嘢 開心

好熱 食支雪條先

買左個兔兔袋

係chur嘅
不過可以肯定自己每個禮拜都真係有學到野

天氣預告話陣間會落雪！

我呢邊已經落咗雪

我呢邊落都唔會好大雪

快啲做功課

仲有最後一題 次次識打code都覺得自己好醒
好似做數咁有滿足感

打完code了 心情非常愉快！

樓主咩faculty
可摸耳教禾打code

辣殺bba

bba要打code

是今個學年第二個prgm course

Bbq 幾好啦
咁教禾打code未

Bba

有啲course星期六上

你仲勁啦
上個sem嗰科prgm D咗
下個sem又要retake
別撚狗me

你又知我大過你？周街都bba喎

你點知我勁定唔勁
program師

我辣殺嚟㗎 don’t 撚9me

再扮小妹 小心擱淺出嚟打到你仆街

咁惡 走先

擱淺斯文人 吳會打禾

見字飲水

hello

行開啦 我只對成熟大姐姐有興趣

Ok.

圖姐

辣油

點會無啦啦叫你落地獄 笑死

姐控

Thanks.

No thanks.

傻妹，你先唔係咩垃圾，你只係仲好愛佢姐

Mysm 最近好忙？

晚安

望住個tracking見到張咭送到去佢屋企喇！

咩係mysm
還可以

最少一日點都要食一餐半呀喂

Miss you so much

今日時間過得好快

悶

唔煲劇？

要慢慢煲

好似唔係咁多人 玩唔到你畫我估

有冇人跟機！

抱抱你

買左把結他翻屋企自學 彈唱夠鐘

有冇咁鍾意自我虐待自己

痛苦令人成長啊

你都傻傻地嘅

我要做一個堅強既小妹

聽住先啦

聽緊歌 好chill 係放假嘅生活啊

夠鐘死心了 當你沉默得高調

翻來了

好想同ex 開始翻聯繫今日睇開左咁 其實佢對我做過既野 又有咩重要啊 佢係我心中其實係好重要 我好似可以原諒佢了 求diu 醒

你唔好傻啦 佢對你講嗰啲咁嘅嘢喎

我諗緊 可以開始原諒ex 係咪等於開始可以放底佢 開始我既生活 因為我可以開始唔care佢帶給我既傷害

翻工翻到傻左 但依家已經無咁頻密諗起佢了

唔好搵返佢啦 要放低佢最好唔好同佢有任何來往

真 我都學樣新野 個人正面好多

增值自己比起懷念過去更好

洗完碗先

有幾首想彈 夠鐘 說了再見 到此為止

你講得岩既其實我今天開始都無特別傷心了 感覺件事好似已經慢慢過去 好神奇 明明琴日仲係有dsad 睇下放假既時候會唔會好d

你壞過凱婷啊

今日同朋友講起感情事 好似突然點醒左我
我唔需要了解佢點解出軌 因為出軌本身就係錯既 佢用左錯誤既方法去解決我地之間既問題
即使我下一任都出軌 我依然唔需要探討點解佢會出軌
出軌呢件事 只能夠證明 我地既三觀同價值觀係唔夾
我懷念同放唔低既 只係曾經的我們

想聽刻在你心的名字

我又要聽

今日之前 我會係度諗 如果當初我搵過另一份得閒d既工 多d將重心放係佢身上 會唔會結果唔同呢？
其實唔會，因為出軌係我地之間既炸藥，工作忙只係引線，只要佢係一個會出軌既人，佢既價值觀受到改變，佢受唔到誘惑，佢要出軌，點都會出。所以，我唔應該將責任放係自己身上。只能說，我地兩個唔夾，亦都彼此錯過。
佢就好似一個曾經熟悉，但不再聯繫既人，心裡面好惋惜大家既過去。我諗，就算佢千錯萬錯，佢都曾經對我好好。我好想原諒佢，永遠記住佢好既一面。
sor for 1999

雖然唔應該聽大陸歌但醒不來的夢 同 白月光與硃砂痣真係好聽

大師，講得岩，價值觀問題

冇事諗通 喊完 回首會感謝當時堅強嘅自己
人生路上，邊個唔會遇上幾個仆街

好食到⋯

好in喎你

朋友講既錯既唔係我地 所以要令件事過去

早抖

係咪有得玩猜猜畫畫？

跟我來巴呢？

做曬功課未

6.幾做完啦

應該唔會聯絡 我努力將佢淡出我既人生舞台原諒佢等於放過自己道理我都明 但做唔到 不過我會努力啊啊啊啊

加油啊

好悶有無野玩

唉唔想上堂

有冇嘢玩？有冇人？

樓豬is backed yay

Welcome back
圖絲又要準備開新Po 辛苦了

又新Po了

有人 彈到手指痛 想搵野玩

有咩玩

靜到

樓主

因緣

開post未

樓主新po俾個game一齊玩唔該

依家開

入嚟講兩句 想時間快啲過 (10)